爵士Emmanuel Mudiay 確診武漢肺炎

成隊jazz攬炒

sosad
又一個

成隊爵士都應該中招啦

米嘈

到個肺花撚左
Gobert就收撚皮

同佢比賽過嘅
現場睇嘅

啦啦隊

兩日前打完速龍

肯定啦
係同一個更衣室室
又唔會有人帶口罩
仲要你當潛服左兩星期
你預呢幾日會陸續爆其他隊出黎
個情況應該同南韓教會一樣

咪嘈

成隊中晒

原post條友叫咩名話

有事應該好快知
成隊依家都捉去test

gobert 同conley都賺過大錢
咪嘈得份新秀約
如果中招堅慘
岩岩先入到All star
前途無限
成隊之中最緊要係佢一定唔可以中

醫返好會唔會無晒運動量

非洲彭定康

米嘈同康利

Jazz隊全滅都似
藍波下下身體接觸

世界和平

奶共占
咖喱仔冇事就得

抵死 摸晒啲mic 扮有型唔怕武肺

個個佢隊友